太源街第一間玩具舖係咪黑店?

即係太源街近修頓個街口數入去左手邊第一間玩具舖,
佢啲Star Wars, 美漫 figure 係咪假嘢?

多口問句

價好貴

唔算ge
有時價貴d但成條街有時d貨得佢有
咁貴少少都正常
而且叫有交帶
死貨仲要超平tim
咁多間買得最多係佢

縱橫行

假又應該唔會既, 佢出名專賣星戰野同以前主打中高價玩具( MR, FX )所以標值貴

佢D野好撚貴 水魚價

縱橫行玩具樓主都可以語係黑店，樓主可以唔洗出街買玩具喇。太源街入面縱橫行同對邊孖舖鴻興最出名，一定賣老正，至於定價，香港美玩不嬲行海鮮炒價賺港豬錢，想買真正正價，得玩具反斗城

其實反斗城標既'正價'好多時都貴過炒價

縱橫行黎喎師兄